（多謝傍聽師 送車師） 理大暴動案 官拒五人保釋

（多謝傍聽師 送車師）
理大暴動案 官拒五人保釋

■五名被告昨在九龍城裁判法院提堂後由囚車押走，大批聲援者奔跑送別。

【本報訊】警方有組織罪案及三合會調查科日前拘捕四男一女，指五人涉嫌串謀其他人參與前年11月理工大學內發生的暴動事件。五名被告昨被押解到九龍城裁判法院提堂，包括四名學生，全部控以一項串謀暴動罪，控方表明案件將轉交區域法院審理，並反對各人保釋。裁判官鄭念慈考慮後，拒絕全數五人的保釋申請，全部還柙看管，以等候轉介區院的文件。

案件轉介區院

五人依次為。。。。。。。

鄭官聽畢辯方申請後，以案情嚴重為由拒絕五人的保釋申請，案件押後至4月7日再提訊。理大圍城一役，警方近月先後起訴29人在校園內或附近參與暴動，案件已轉介區院，29人最終共15人須還柙。

案件編號：KCCC826/21

■前年理大圍城多日，校內多人其後被控告暴動罪。

■五名被告昨在九龍城裁判法院提堂後由囚車押走，大批聲援者奔跑送別。

大家要去支持手足呀

推